如果死神同你講你仲有24個鐘命 你會做啲咩？

我會即刻打柒佢！！！！
點解仲要捱多24個鐘

訓下教先

屌你老畢

上連登

抄post

1.強姦女神
2.強姦拒絕過我既女人
3.強姦所有學生妹

早洩先做到

返公司做埋D手尾

同死神一齊傾下計 周圍行下

強姦死神

打電話同老闆講唔好意思, 比返一個月代通知金公司

你精盡人亡

哂氣 屌過死神未
咁大個機會係你面前

叫死神帶我快閃去曬全世界既名勝